極度憎恨南亞狗南亞賤畜揮手區

發夢見到大量南亞狗被殺

憎到試過發夢同佢地開片

成立黨 將張超雄踢出立會 條友引南亞入關
左膠友

政府視若無睹

希望佢地全部不得好死

千奇唔好三五成群拖d南亞賤畜入後巷往死裏打，唔準架

去到一個點 極右團體就會上場

拎去試葯就岩

諗起佢地強姦女人就好嬲

好幾次發夢試過行過膊頭撞鳩佢地，有次撞鳩跌佢地
發夢想佢地主動開拖可以打柒佢地

南亞之父

冚家剷

佢地到底幾時冚家產?

梁振英果時提過退出禁止酷刑公約

有無團體/政黨可以review下，做下野

葉劉條八婆又話起難民營?

掟晒入船民營, 先慢慢甄別啦,

唔係難民就遣返啦!

你越屌, 政府就越開心

發夢見過有人向深水埗南亞村掟氣油彈，全部蝻畜一家大細燒成灰燼，場面感動

威脅到市民生命財產安全都唔屌得? 冇撚野下話?